
                      Acabo de verla solo por los skrull y los kree, pero me lleve tremenda decepción al ver las dos razas tan ridiculizadas, simplemente una pelicula hecha para ganar dinero y no para un lector de comics o que le gusten los superhéroes. Pesima.
        
            